含管仔再創高峰

Bargaining powder

pound of my school

究竟要幾眼光狹窄
先可以覺得上莊圍威喂識個D人會令自己有barrrgainning powerrr

含管仔上莊識嚟識去咪又係啲proud呀power呀都唔識串嘅垃圾
點樣增加bargaining powder呀？

bargaining powder真係紙媒既馬氏生意黎......唔係個個都掂得..........

上莊上到傻撚左d人

莊員係一世

因為大家一世都grad 唔到？

一世都要背負含管仔呢個朵

有一個含管仔逐個comment 負評

恆大世界第一

trans u 真係當正自己讀緊大學喎

一個含大仔逐個負皮

依隻powder可以係邊到買？

一直都喺高位橫行

莊員係一世架

恒管d人脈就算吧啦，成班讀唔成書又無父幹就唔好叫做人脈

啲人脈全部都係pound呀powder嗰堆

nuclear powder

有時懷疑係咪有人假膠放上去

Have you guys ever thought that the message was not sent by an HSMC student?

我讀含管
我知入面有乜人
我肯定係含大仔出

d 恆管仔咪撚衝出來柒啦 睇到好撚尷尬

powder of you bro

go go powder ranger ~

可以有咩coordination
似假膠

baking powder

為屌囡
同囡為被屌

啱啱諗左勁耐bargaining邊到有串錯
跟住望一望後面 屌原來係個power串錯
睇嚟我睇小左含大啲人到底有幾廢竟然係後面個小學生字串錯

pow唔識串

原來要求你語意通順 串啱字就叫咬文嚼字
恒大學生水準

入唔到八大，又想讀大學，又有心讀書既可以下年再考，所以即使係失敗者，都唔一定去自賤學位，好多會用一年時間自修，去掌握返中學課程，發憤圖強，入讀八大
依加八大咁多學位，有心讀既話，熟練中學知識，入到機會唔低，實在無必要浪費時間青春金錢去讀自賤學位

咁究竟咩人會揀自賤學士???

唔願意承認自己廢嘅人 可以用個degree黎打飛機

my powder powderful

To bake this cake,you will need one pound of bargaining powder

其實係咪樓豬自己post? 好地地邊得閒去睇人地個secret

樓主好似都係含大

我執著係bargaining到，原來串錯power

學食神入面吳孟達話齋：呢d就power喇

我係
但我有羞恥心
所以我更加唔會拎呢件事打飛機
見到學校班文盲仲以為自己真係大學生
真係覺得好醜

識商界既人 好猛

識倫敦金人才？

有能力議價的粉